認真，如果李小龍未死，會唔會比連登仔屌？

以中國人自居
打鬼佬同日本仔
宣揚功夫

死左都照屌

會同徐曉冬隻DUP隻

關咩事，

如果佢見到而家咁既中國仲咁自豪，又去奶共既話

咁佢就係抵屌

佢係一個有貢獻既人，但唔代表就唔屌得

如果李小龍未死，佢見到𠵱家嘅支那，佢會選擇跳樓自殺死

中國人真係東亞病夫

你班連登狗比佢一拳打到入ICU

打日本人已經要重屌啦
連登仔袓國

早死可能係好事 上到傳奇位無人會挑戰到佢地位，否則係另一個成龍 做一個全國政協委員 係北京舉下手既中共奴才廢老 可以嘆世界，中美兩國牆頭草既人

可能會畀佢打死埋

你可唔可以一拳打到佢入icu？

可能兩腳佢已經訓低

李小龍自己都唔承認自己中國人

佢死喺情婦張床上面

條片唔得喎

咪即係依家成龍咁
李小龍未死 成龍就上唔到位啦

佢係唔想承認係任何一個國家既人
顃似左膠既地球村
但佢有講過打入荷里活其中一個原因係唔想再比西人睇唔起中國人

反而覺得中國人呢個係個人身份認同選擇，
事實上中國人根本就係東亞病夫。

成龍早死都會成為傳奇

而家死都得